［港島突發］修頓球場 開始多人

聚人啦

放工時間都唔出既話

點對得住中五學生

點對得住香港吖

解散警隊

光復香港

驅逐共黨

時代革命

要人

ok
真?
係我就出黎

真吖

港島琴日中資鋪仲屹立不倒

今日

轉場維園又得

唔好fake
我班口罩出黎